Sem one GPA 唔夠之後會點 求指教

如題

收warning, Sem two再唔過有可能踢出校

係包括埋上個sem 既分？

唔好浪費納稅人嘅錢
快啲quit

幾多？

比心機讀
如果冇心, Quit

睇 sem GPA

自問有俾心機但因為今年online exam 好多不穩定因素導致我交唔到卷

下，交唔到卷？分享下

無野既，新一個sem讀返正常就得

我明明記得自己㩒咗summit 但學校話我冇交

希望啦

1點幾

今個sem加油啦 冇事嘅

多謝你

比心機都一點幾咁唔掂唔
會唔會同朋友仔form個study group 討論下有咩唔識呀